## 说明

此部分为使用上的一些提示。


## 后台与用户管理

注册E5订阅之后，您相当于成为了管理员。管理员可以增加和删除用户，可以看到用户网盘的内容。（这也是我们不推荐购买淘宝某些OneDrive的原因，非管理员账号有信息泄露风险）

[后台地址](https://admin.microsoft.com/)

### 新建用户

在管理员后台，如下操作：

![](2022-04-10-22-31-09.png)

配置基本信息：

![](2022-04-10-22-32-06.png)

添加许可证，这样他们才能使用office：

![](2022-04-10-22-32-33.png)

直接点击完成，将会自动生成密码。使用用户名+密码即可登录。

用户默认没有管理员权限，但资源和管理员相同。